成個熱門都無民陣最新安排，屌你

明日集會將應警方要求，以和6.4集會相近的「流水式」進行，即維園外群眾慢慢排隊進入，維園內群眾慢慢離開。陳呼籲明日參加集會的市民要「逼爆維園」，先逼滿銅鑼灣一帶，再繼而逼爆天后、炮台山和灣仔等路段，警方亦已承諾如屆時人流過多，將會配合主辦方實施封路。

集會將於下午2時開始集合，如集會人數過多，警方的封路安排將由記利佐治街起，至興發街、電氣道和英皇道等，再慢慢擴大至天后、炮台山和銅鑼灣一帶範圍。民陣預測如明日人數過多，銅鑼灣及天后地鐵站將會實施封站，而因警方無法提供疏散方案，屆時一眾民主派議員及人士將帶領人流沿高士威道，避開進入維園的群眾，和平、有秩序地往灣仔、金鐘及中環地鐵站離開。

汁：

幫大家總結：

1. 慢慢排入維園，入唔到就坐低，直至集會結束為止
2. 集會結束後，不建議由天后或銅鑼灣走，去金鐘或中環走

有不良於行人士，請帶備摺櫈、水、怕悶就帶書睇、外置充電

最緊要帶雨具！！！！！

推推
明天見

8.18 坐爆港島

遊行捉到鬼咁做好唔好？

8.18

推

818

721 811
818 維園 2pm

推
818 維園見

Go

818見

一百萬

721 811

香港人加油

一定要贏番次呀香港人

818見呀！一

818維園見

818 大家明天見

塞爆維園

PUSH

容港治己

pish

Pish 818

泛民今次生性

入唔到就坐低

818 係 和理優 ，和理優 只識9行企
勇武休息
其他行為 入25 警數
警 有乜事 入 國安 數
等9月美國人權法

Push

818 維園集會

香港人

聽日見

直接中環等你地算

聽日見

721
85
811

咁直接迫爆金鐘到銅鑼灣

823 人鏈

【和理非升級】８２３人鏈籌備召集！！

要計人數 一定要入維園

幫推

光復香港 時代革命

維園見

P

＊＊煞停警黑亂港 落實五大訴求＊＊
2019年8月18日（日）
下午兩點 維園集結
香港人，一齊和理非一日！
主辦︰民間人權陣線

總之夠人就起身以原定路線行就得

全面和你飛

不分勇和 街頭抗爭需要進化

鬥長命 經濟攬炒

推！！！

屌

Pish

聽日見 得閒唔出正仆街

預計聽日會有好多人參與，天氣炎熱，人多嘅話坐太密空氣會唔流通，容易唔舒服，所以要坐疏少少。揀位坐嘅時候，記得留返條緊急救援通道，確保救援人員可以盡快為不適人士提供協助/將其送院治理。建議每人帶張沙灘蓆坐喺上面，避免燙親春袋/815。

818！

今次一定要入維園

Tui

陳雲：戰場問答。
某論壇：各位，我們是一群倫理學家、醫生、i-bankers、IT從業員...現在要set rules關於勇武社運。
陳雲：屌你老母呀。戰役打完，勝利在即，你才set rules？要製造曼德拉效應，令大家以為你set 了rules之後才打贏的嗎？陳雲不是一開始就set了rules嗎：無名無姓，不言不語，隨機變陣，流水社運。
我們就快打贏啦。馬拉松到了最後一段路，泛民才作狀加入跑步，最後衝出來靠害，令我們失足絆倒。

慢慢排隊慢慢離開

維園見啦！

推啊

推！！

幫手推！

唔夠資訊post

大大力推

push

一人一張摺櫈，預左要等得耐

唔想以後無得 / / / 嘅一定要留意！！！

外置充電蝗語嚟

借個位 小妹P牌推唔到 麻煩入黎睇睇 同意麻煩幫推一下

（818討論）經過多日外國輿論戰 聽日係endgame大舞台

推，多得呢個post先睇到

推呀

818 死都要排隊入維園

坐爆佢

721 811 全部都係有鬼帶向風向

相反71 機場就好成功 知所進退

818維園

逼爆港島

818 TUI

推！

P牌空氣推

tui!!!

收到收到

818 兩點維園見 塞爆維園

中共不停報導香港反送中隨時會自爆! 因果由國!

推推推

維園遊行
一個岀口行到對面一個

612 721 811

今日熱貼只屬818

活動詳情：
8月18日維園集會
下午2點至晚上11點
只集會不遊行塞爆港島
唔出如同林鄭黑警正仆街

612 721 811 818

同意，可一試。

[突發] 竟然冇人講？ 我係港共真係笑到見牙唔見眼

818見!

幫手擺上去其他social media

聽日見！推！

［比我抖下得唔得］付國豪（付豪）被打gif流出

Tui!

612
721
811

Tui ah

收到
推

Push 721 811

推爆8.18

818818818

818 維園見

８１８維園見

8.18 維園見
一齊和理非慢慢排入維園
見攰就坐下先啦

818見

721
811

8.18坐爆港島！還我公義香港，五大訴求，莫忘初衷！雙普選！雙普選！雙普選！

推 聽日見

明天見

集會2點至幾點?

明日帶雨褸

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

721

推 818 維園見

去集會既安排梗係一定要知

Hker

聽日 維園見

立即普選 否則攬炒

推一推

大家早啲去塞爆維園先

9行

puhs

818 維園集會見 純和理非

一定要睇

流水式集會

818 聽日坐爆香港島

721 811 818

推下，聽日見

去呀

推爆佢

推聽日見！

推！8.18維園見
7.21
811

818
818
818

推 818

Pushhhhhh

推上熱門

流水式集會
推

Black bloc

推呀 818

Hsup

TUI

推 大家都要知！

1. 慢慢排入維園，入唔到就坐低，直至集會結束為止

2. 集會結束後，不建議由天后或銅鑼灣走，去金鐘或中環走

推！ 彈出彈入

聽日見！

推爆818維園

818 見 !!!!

818 迫爆港島

推上去 721 818

推上去 721 811 818

SUCK BAO WAI YUEN!

MK@17Aug 1820

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

推，818見

推 p牌推唔推到？

818 維園見 止黑暴 制警亂
五大訴求 缺一不可

大家都行左兩個幾月啦

我就唔會咁蠢係銅鑼灣同人逼地鐵既 緊係行去中環搭車咖啦

818維園見

——-818維園見 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

集會去到幾點開始散？

收到

818銅鑼灣見

有冇人知

推818 見

tui

流水式同坐低唔係兩回事？到底係邊樣

推
721 811 818

推 明天見

8181

大家聽日維園見

有冇人鏈排港島一圈

818 818 818

成個熱門都無民陣最新安排，屌你

818
手足見面會

818手動置頂

推推推 721 811

唔撚理啦
出黎自由活動
出解放軍打死我最撚好

民陣識玩

818 見

一定要推
818維園見

咪撚再J垃圾post, 無曬818.

.

818 維園見！

推上去呀

push!!!

818再推

各區既連儂牆全力做文宣攻勢
地鐵做airdrop痴漢瘋狂send文宣比所有人
街派傳單，擺街站
宜家已經連遊行既自由都冇
再唔反抗,今次就好可能係最後一次集會
818香港人assemble!

push 818

1. 慢慢排入維園，入唔到就坐低，直至集會結束為止
2. 集會結束後，不建議由天后或銅鑼灣走，去金鐘或中環走

係其他垃圾五毛post push 818

818 上街

聽日維園見

推！天日見！

818 下午2點 維園見

咁多位聽日見

推，818

推番上熱門比大家睇到

太多人會有隊頭帶大家去中環走啊

818 維園維園

8月18遊行

推
----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊
我會一生罷買國貨 直至支爆

推 成個熱門都無818消息

推x%m2

要見到大家

Push 8.18

再推

人手置頂

三推

咁多位巴絲聽日見呀

三推再推

五推六推

說好的六推

推到唔好比佢停

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼
完左遊行入機場

入嚟拎大量長輩圖

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

再推多次

818 !

是咁的，有班香港人寫咗封信多謝支持民主嘅韓國人

麻煩各位幫手retwt，盡量令多D韓國人可以睇到
留下CM支持下啦

聽日落雨
摺櫈雨具會好有用

推 五大訴求 缺一不可 818 百萬人再遊行 721 警黑勾結無法無天 葉虎幕後黑手

推上去

帶雨具

推
迫爆維園

熱門啦屌你

推上熱門啦 咪撚比旺角搶哂焦點

612 721 811
ting yat wai yuen gin

坐都坐爆佢

搞清楚鬼既運作之後，你就明白點解唔需要捉鬼

pich

只要夠多人就可以變相遊行!

pushh

Push push

跪求聽日一定要出黎集會，我地用再聚集最大嘅民氣可以嗎！？自616後，每一次遊行都有後續活動，令到部分民氣漸漸消散，我地必須要再重聚民氣先可以繼續行下去！

無論革命運動，還是任何事情，總會物極必反！運動亦都需要有鬆弛嘅時候，希望聽日可以極大化發揮合理非的能量！

黎到樽頸位，我地要識得自我制衡！

推，818見，五大訴求，缺一不可

Pushing

標題：
「一人一Post」818 2PM全民入維園 百萬人塞爆維園

成個熱門都無民陣最新安排，屌你

幫大家總結：
1. 慢慢排入維園，入唔到就坐低，直至集會結束為止
2. 集會結束後，不建議由天后或銅鑼灣走，去金鐘或中環走

有不良於行人士，請帶備摺櫈、水、怕悶就帶書睇、外置充電
最緊要帶雨具！！！！！

//
明日集會將應警方要求，以和6.4集會相近的「流水式」進行，即維園外群眾慢慢排隊進入，維園內群眾慢慢離開。陳呼籲明日參加集會的市民要「逼爆維園」，先逼滿銅鑼灣一帶，再繼而逼爆天后、炮台山和灣仔等路段，警方亦已承諾如屆時人流過多，將會配合主辦方實施封路。

集會將於下午2時開始集合，如集會人數過多，警方的封路安排將由記利佐治街起，至興發街、電氣道和英皇道等，再慢慢擴大至天后、炮台山和銅鑼灣一帶範圍。民陣預測如明日人數過多，銅鑼灣及天后地鐵站將會實施封站，而因警方無法提供疏散方案，屆時一眾民主派議員及人士將帶領人流沿高士威道，避開進入維園的群眾，和平、有秩序地往灣仔、金鐘及中環地鐵站離開。

汁：

811 2pm

pih

721
811

818
維園見

818改左兩點！
【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

818維園見啊大家

Tin Yat Gin

818加油

818!

818 見！

Push 818見

p牌，推

推，cd rom第一post

聽日要排隊

818 維園 2PM

推呀推

推！
彈出彈入打我吖笨！

大家一齊慢慢排

818 維園

PISH

五大訴求，818見

要慢慢排隊入維園
天雨天熱唔好扯火心急
慢～慢～有次序嚟

push！

8188181818181818818

聽日818 維園見

推呀推呀推呀

推啊 818
追究721

818 818 818
推上去

818 tui

搭鐵慳錢買物資大法 《全民買特惠票》

香港人818

psuh

講你就講 屌我做乜春

KWONG FUK HEUNG GONG

到時見

明天 維園見

衝呀

推爆

如果人多同遊行一樣

光復香港

721 811 818 push

推 聽日先

推呀 818維園見

坐爆

收到，明天見

Tui yak tui

梳 咁多次都係去和理非
無任何gear
使唔使買定啲咩

推 聽日維園見

大家明唔明白 818 星期日維園集會要full gear上陣點解 ？

作用就係好似 警察開記者會咁， 啲記者全部full gear上陣。

這就是表態，反映警察會對合法集會或普通平民射催淚彈， 用棍打， 射胡椒球。

所以大家聽日全部要 full gear上陣, 和理非都要。

豬嘴（口罩）, 長遮， 泳鏡， 有頭盔既就帶埋。

好多本地傳媒同外國傳媒影住架， 效果非同小可。

大家明唔明白 ？

推。818 兩點 維園

「Join us or Burn with us」
「對抗暴政，否則攬炒」

818 2點見

係呢個post要上熱門啦

聽日早d到 早d逼爆早d開始疏散
先唔會咁多手足塞係附近地鐵站

推到聽日過200萬人

612

Yes

Push 2點！！

818 去左維園先

Tui dou bao

2點鍾 準時到啊

818推

1400

法律界譴責，唔出聲；
醫護界譴責，唔出聲；
新聞界譴責，唔出聲；
社工們譴責，唔出聲；
宗教界譴責，唔出聲；
100萬人遊行，話收左錢 ;
200萬人遊行，話收左錢 ;
到示威者激動了，
有些人就終於出聲，
馬上立即找機會怪罪暴力！
指罵他們為所欲為？！
元朗無差別襲擊市民，你接受。
魔警血腥震壓示威者，你OK。
林鄭堅持以警力解決政治問題，你冇嘢。
魔警北角、荃灣行私刑勾結黑社會，你又冇反應。
女示威者被摸胸、扯內褲，你又話抵死。
女示威者被爆眼，你又話佢預左架喇。
唔該唔好扮熱愛和平，
唔該唔好扮反對暴力，
眼見香港變成第三世界，
眼見年輕人受極不人道的政治迫害，
仍然只見示威者一方的暴力，
當權者的暴力卻視而不見者，
算把啦！
咪再扮和平使者，
你。才是最暴力兇殘。

推爆佢老尾

有冇集中POST，我去幫推

我無嘢講

pussy

聽日2點見

推多次！

明天見！
BTW, 有無 dress code?
我見有人寫黑色，又有人寫亂著。

818 一定要去維園入
唔可以灣仔中途加入
先可以逼爆天后銅鑼灣地鐵站封站，搞到其他人要步行到灣仔金鐘坐地鐵離開

聽日見！！！！！

818 維園 2點

idk

留名

維園呀！！

push push push
818181818181818

要爆到去灣仔

Pose

推一個

818和平非暴力

[818和平]聽日和平理性 避免有鬼搞事

818 2PM 維園見

正經野
置頂

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推推

[ 眾籌 ] 本地文宣 : 多媒體廣告

夜咗緊係要帶定電筒

外星人入侵要有鐳射砲

Gwong fuk heung gong,
Si doi gaak ming.

#Ting yat Wai Yuen gin
#Heung gong yun Ga Yau!

pose

818
Wai Yuen Gin

好

Push 818

向西環方向

8.18 維園見

818 2pm

一陣見

2PM

818

721
811
我們不能輸
我們不會輸

五大訴求
缺一不可

光復香港
時代革命

Ga Yau

最後一戰 唔好衰比大陸狗睇

818 維園黑衫

業坤巴，維園見

昨日人地話有四十萬幾人去咗金鐘撐黑警喎!

咁點先?

8月18日14:00我會去維園!

你呢?

五大訴求缺一不可!
香港人加油

一陣見!

當818集會差不多去到尾聲嘅時候....

今日2點維園見！

8️⃣1️⃣8️⃣

推推推推81818181818

p

推啊 太多人就自己的路自己開

818 坐爆港島